警告你班廢青準時8：30開電視睇射鵰英雄傳

套劇好高汁，完全係我哋中國人嘅光榮

2黎?

開錯唔好推